民間記者會緊急呼籲：出發救理大！

民間記者會緊急呼籲：和理非出發救理大！

30年前我們無能力阻止六四屠城，但今日我們必定要拯救理大手足。

理大情況極為惡劣，數以百計手足被困在內，已是被困死局，民間記者會在此懇求，所有香港人請用自己方法前往油尖旺、紅磡一帶，反包圍救人。有車出車，有人出人，人手嚴重不足，人多方有轉機。

當初是勇武力量阻止惡法通過，五個月內齊上齊落，勇武為我地擋子彈，今日請為他們開路。如無人應援，勇武力量將全軍覆沒！請出發救理大手足！

救人

全部勇武係曬入面

推

救人呀

會死人架！！！！

Push

上車 出黎呀！！！

做野！

救勇武呀！

55

請大家用各channel吹雞救手足 唔好單係連登推post

首要要人

Pish

推爆呀

香港人 反抗！！！

救理大救理大救理大救理大救理大救理大救理大救理大救理大救理大救理大救理大救理大救理大救理大救理大

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

唔好打最近理大嘅何文田警察宿舍，白衫住多，會害左好多高層

fc？

救理大呀
係咪仲要任由警暴屠城

出黎呀屌

出！

所有渠道都要
吹唔到雞開花證明勇武已經困曬係理大呀！
和理非出黎救人！！

30年前我們無能力阻止六四屠城，但今日我們必定要拯救理大手足。

現場手足快同直播緊既記者做呼籲求救支援！

救手足！！！

你老母 訓撚左幾耐

民間記者會都出埋聲!
一定要人!

救人呀屌

bump

救命呀今次真係好大鑊
求下你地出泥啦 冇咗今日呢班手足
日後活動威力都會大減 更加唔好諗聽朝嘅黎明

援軍要出動喇

救人啊 poly手足等緊大家

推推推

推 緊急

push

金鐘站已封 睇黎係政總既黑警都去埋紅磡

所有勇武係曬理大被困啦
再唔夠人我地呢場仗就玩撚完呀！！
上車
出黎！！！

全力救理大手足，一個不能少！！

pish

！！埋大人注意！！
如果你面前有狗跌裝備
千萬唔好掂！（真）
係陷阱！！
係對方開始屠殺嘅藉口
唔好中伏！！！

漆咸道南要人！

Ok

要人 帶個人黎
即刻換衫 上車！！！

出泥頭車

Sos

救人！

老豆搵仔都話會收皮

pisj

唔好信黑警會放生路！全民救理大！！

理大 SOS

SOS

救人 打狗 救人呀！

和理飛出黎啦 全部人都出黎呀

狗宿 狗屋

中大有事，理大人都有份去救。而家理大有事，又點可以坐視不理？一方有難，八方支援！

等黑狗攻入去屠殺 冇cctv?

救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀

出黎呀

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

各位救下你地求求理大啦

出黎呀
唔出就真係終局之戰啦！

已經出左自動步槍！！
屠城64 呀！！！
唔好比30年前既事重覆！！！

要爆Post呀

全城湧過黎！

推！

快啲黎救手足啊！

推呀

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

要
人
咩
人
都
要

help

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

和理非出發

救

一定要將身份資料傳比家人 朋友

出發

救下大家

831

琴日中環有版比你地睇 只要人數一夠 向前進攻 班狗乜柒都唔夠膽做 淨係舉起支槍嚇下你哋 然後即刻開車走

不過唔係立亂進攻 進攻前有以下前提
1.人數比例同班狗至少係3:1

2.檢查手足們裝備是否能夠應付催淚彈同橡膠子彈等等

3.前線是否真武勇（唔係見狗就走嘅和理非）

4.檢查清楚附近係真係冇狗埋伏同支援先好進攻

5.一旦決定要進攻 就要一口氣衝或者行上去
千祈唔好向前行下又停下 咁樣只會令班狗有時間研究點樣對付你哋 所以一定要殺佢哋一個措手不及 唔比佢哋有時間反應

6.一切都要視乎當時環境同情況而決定

香港人 報仇 再唔係一句口號 而係要行動 唔好再比班狗睇死我哋唔識進攻

最後請各位安全至上 期待同你地喺煲底除罩相見

如有更多建議 歡迎喺下邊提出

推呀 係全香港嘅事

泛民再唔撚去救學生 我區選投對家

推呀dklm一個都不能少

拉

香港人

同意

快d幫手阿

Pushhhhh

直衝理工先可以救到佢地
其他遠嘅就火攻狗宿、屋！

p

出去呀！

香港人 出黎
唔驚得咁多呀依家

係等裝修！

救香港人呀

肯衝就唔係和理非啦

趕唔切了 香港人出動左先
鄺仔係理大咁耐唔知做左咩黎

Poly學生需要大家呀

文宣推

救命呀

Help

係度推緊既巴打
換曬衫 上曬車未！！！

人到就得 去圍佢

要多咿記者入，同埋記者都要小心

救人啊

救火

理大雖要大家，大家都雖要理大
出發

This Way

唔止理大生 香港人 出黎
唔好諗你做唔到咩 要諗你做到啲咩

換衫 上車 拎齊野 ！！！
進攻！！

屌爆黑警

黑警死全家呀

光復香港

唔好比64重演！！香港人做唔做到呢樣野！！

時代革命

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

投獨立啦

老豆搵仔出咗襲擊警告
睇嚟救poly真係非常緊急

換衫 拎野 上車 出黎

幫手推

即出
有咩路 可以入 女拔果到 好多狗 守住

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

仲睇
換衫出黎呀！！！！！

搵定一兩個隱蔽地點(唔好太多, 太分散) 滿足呢d條件：
1.) 可以容納哂所有人入去：任何時間都唔好落單
2a.) 最好有光照到(大玻璃窗/燈,如果仲有電)
2b.) 要收發到數據既
為左必要時直播 免被屠殺
eg. Lecture Theater, 高樓層既課室/會議室

宜家立即搵少量手足 打通前往呢個地點既通道

如果不幸即將被攻陷 立即所有人全速撤退至呢個地點
並沿途棄置所有裝備 (殿後既手足可考慮用火魔法完全毀滅裝備)

留得青山在 那怕無柴燒
祝 武運昌隆

推呀救手足呀

走就外面拉
降就被控罪
留先有轉機

救救學生呀

救人呀屌你老母

個人出黎先好冇！！

警犬用fb叫人 Y座走 有冇記者同市民企爆y 座 睇下佢點講大話？

pish打狗夠人

民間記者會緊急呼籲：和理非出發救理大！民間記者會緊急呼籲：和理非出發救理大！民間記者會緊急呼籲：和理非出發救理大！民間記者會緊急呼籲：和理非出發救理大！

30年前我們無能力阻止六四屠城，但今日我們必定要拯救理大手足。

理大情況極為惡劣，數以百計手足被困在內，已是被困死局，民間記者會在此懇求，所有香港人請用自己方法前往油尖旺、紅磡一帶，反包圍救人。有車出車，有人出人，人手嚴重不足，人多方有轉機。

當初是勇武力量阻止惡法通過，五個月內齊上齊落，勇武為我地擋子彈，今日請為他們開路。如無人應援，勇武力量將全軍覆沒！請出發救理大手足！

救手足呀

救人呀!!

屋企人有事出唔到黎幫拖
唯有盡我能力share去各大平台
頂住啊各位手足！！！

救人一命呀

快！

無人會見到屍
只會變831 3.0！

20呎貨櫃都可以！頂到所有！

相信唔止幾百名手足，我見過有一兩千人

Pushhhh

一定唔好信黑警

推呀! 出黎呀真·香港人!

講到咁白，你估黑警仲會唔會理你開花，比我就一定出盡火力捉曬呢班人先
雖然可以試下

I

Save the kids save the students

要推爆

人

Push a

【特寫】戰火中的大學校園 示威者們的意志考驗

2141 警方稱將於理大採取進一步行動 籲校園所有人離開

咪撚再散水呀！

何文田?

和理都出埋黎啦

香港人 上車去理大！！！

救人救人救人救人救人救人救人

班狗開始係油麻地, 佐敦封路口
救人要快

出來啦附近嘅手足

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

出黎屌狗都好啦 人多就唔怕狗

唔好淨係推呀！！
上左車未呀！！

咩人都要

去邊等

加士居道最小20 狗車
水炮車同銳武
唔好送頭！！！

去

要人呀 人呀 咩人都得呀 和理非都得呀！！！

香港人出黎‼️‼️

救理大呀！😭

出去救人

個個話要去救，但入面嘅手足冇諗住撤，可以點救？

要人反包，咁反包之後poly手足係咪撤？ 如果唔撤咁反包嚟為乜？

推阿 唔好再怕

今次死得人

推

狂推

唔要有人死 只可以講咁多

快救勇武呀

救手足

我要真普選

唔好中計 黑警冇可能攻得入poly

對家已經ready 屠殺手足 自己諗你仲講緊咩野

P推！

被捕師
全！面！進！場！

揸車點去

有安全路走義士既判斷自然有唔同

唔肯撤就真係死路一條

好危險！

無裝去唔去得

我地既目標係今晚要黑警輸！！！唔比64發生！！救勇武！！！

Notice!

民記已經係立場偏左，都叫大家要去

求求大家，我都係路上，我都有手足係入面，

但宜家未夠人夠力去救返佢哋，求求大家

日文版

民間記者会からの緊急伝令：和理非は理工大学救出へ出発せよ

30年前、我々はロクヨン事件を阻止できなかった、でも今日は必ず我々の力で理工大学を救わなければいけない。

理工大学の現状は極めてキツい、数百人が中に閉じ込められてます、民間記者会はここでお願いを申し上げます。香港人全員は自分のやりかたで、チムサーチョイ、モンコク、ヤウマーテイ、ホンハム一帯へ集合せよ。警察防衛ラインを包囲するのだ！車がれは車で、足があれば足で、人が多ければ勝機は一転する。

始めは勇武の力で改正案を撤回できたんだ、ここ五カ月間一緒に戦ったり一緒に歩いたり、勇武派は我々の為に弾を受けてくれたんだ、今日は勇武派に道を開いて恩返しをしようではないか！助からないと勇武派は全軍殲滅状態になる。理工大学救出へ出発せよ！

唔好齋推
起身出門口啦

所有埋大學生帶好物資分散佔領校內大樓, 封鎖地下出入口, 大樓之間互相幫忙睇水, 有警賊強攻盡量用遠程物攻, 唔好最後唔好火魔, 會煙死自己人, 要射箭既唔該浸一浸屎水先射出去, 外面要幫手既家長市民唔好只係掛住開花, 冇用架, 你開花影響唔到佢地, 最直接方法係燒狗宿, 入面既人衝出黎逃生果陣綁起部份人, 拍片直播逼佢地放人呀!! 救POLY唯一方法就係燒狗宿, 綁起佢既家人逼佢放人!!!
禍必及妻兒!!
今日唔救人, 聽日唔再有勇武, 勇武全部被捕, 其他人心寒, 唔會再有人行出黎架喇!!!
燒狗宿,增士氣,綁狗賊,救手足!!!

同poly共存亡

出黎 我都係屌狗

推啊

推佢老母啊

唔好淨係推
人呢！！！？？出黎未呀大家！！！？？？

尋晚到今日晏晝有得走都唔走
而家圍實哂入面都仲話要堅守
但又叫人反包
咁樣點救

要圍既地方得兩個
1. Y CORE 果邊走,果度10架狗車
2. 柯士甸道漆咸道引狗
紅磡尖東可以不理,比你出到去都好撚難走

各路英雄救人要緊

😡

Tui ah

紅磡居民落去幫手救人呀

推 救人

推推推推推

2147 #黃埔 TG已出

2151 #Acore 速龍已出

夾擊開個口

多線齊發
一齊上議員fb搵議員幫手守門口！！！！
阻止屠殺發生！！！！

最後通牒
我們已掌握香港警曱春袋，本channel在此呼籲，警曱必須於一時內撤離理大，否則，悉尼調查隊會在極短時間內公布警曱機密情報及令你地萬劫不復。本channel在此承認，呢次行動是一場屠殺

老豆揾仔

Tui

救命。。。

#理大
poly 內的學生請自拍 + 個人資料：全名，身分證， 電話 及 家人聯絡方式， 加多一句我唔會自殺
俾靠得住嘅熟人或星火，請手動廣傳

大量防暴守緊加士居道入poly 位置

求下大家反包圍黑警 勇武和理非發揮最大力量以人數壓迫狗陣 今次唔可以怯齊上齊落一個不能少

仲撚洗fc？ 你係唔係傻撚咗！

救人 即刻去救人

旺角水炮車同銳武防暴瘋狂推進清場

⚠️⚠️⚠️咪撚信⚠️⚠️⚠️
一切都係陷阱
五毛風向撚臥底曱甴
班仆街配合一齊吹風叫人散水
咪撚上當啦屌
你估你出到去咩？
引你出去拉鳩你啊
走咗嘅話喺裏面嘅人仲危
而家要你哋去救人
聽撚到未啊？？？
⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️
香港警察 Hong Kong Police
【警方將於理大展開進一步行動】

晚上大約八時半，繼早前連接理工大學與紅磡火車站的行人天橋被暴徒焚毀後，近暢運道通往尖東的部分行人天橋亦被暴徒縱火破壞。暴徒三番四次破壞公物，又投擲磚頭及汽油彈等，危害在場人士安全，行為令人髮指。

為確保在理工大學所有人的安全，警方再一次呼籲校園內所有人，立即循北面李兆基樓（Y座）出口離開，並聽從警方指示。警方現正部署下一步的行動。

求下大家出嚟

【理大 Y CORE】
警方和示威者在理工大學激戰持續，警方晚上 9 時許稱，稍後將有進一行動，呼籲在理大校園的人從 Y 庭出口離開理大；而在 Y 庭離開，有防暴警察部署，在場的人擔心一旦離開校園，會被錄影和拘捕，現場消息指有第一批離開的學生和市民，已被拘捕。

救命

大量手足感召前進中

一個都不能少

救手足啊

推 出黎救人

推呀！

Admin: 現時各區開花手足可考慮集中 旺角 油麻地 一帶準備反攻理大
SUCK

和理出去啊

跟

失敗撚唔洗理

好多年之後，會有好多人聚集
喺晒理工大學，每人點起一支燭光，去哀悼1117 嘅理工死難者
會有一班好老嘅媽媽企上台，喊住講多謝大家無忘記佢哋嘅仔女
跟住會有人籌款，大叫暴政必亡
然後主持人話
大家唔好忘記理工事件！

但係佢哋咁樣做，改變唔到一件事
2019 年11月17號晚，有好多香港人手足死咗喺理工入面
入面全部人，唔可以再番屋企

好多年之後嘅佢哋，唔可以改變歷史
但係今晚
我哋可以

換衫，出門口，去理工

我地仲可以改變到
唔好畀呢件事發生

快救

同民建聯下場必然一樣！

幫手呀

Save poly

屌你老母分化狗你食撚屎啦

BLOCKED

唔好令理大成為另一個天安門

去緊 一方出聲百方支持

潛伏分化狗一隻

BLOCKED

到未 理大見

救下有無人救理大？幾多人出緊去？

好多年之後，大家想睇返一個點樣嘅今日，自己揀

用盡一切方法傳出去
醫生會STAY:
AG206
Y CAFÉ
VA G/F
VA 7-11
BC203
POLY人會明

SEND 去理大有關TG，
時間無多，要快

睇和理非割唔割勇武 就係今晚

出緊

推推推推推推

講緊係救命
被人包圍係唔知用咩辦法可以走到
麻煩你地開心又好 衝入來poly又好 快啲救命

收嗲啦 分化狗

咁都燒到落去泛民度

你條尾出左嚟啦 撚樣 BLOCKED

X

點幫?
有冇人即時組織個遊行，拉都一齊俾人拉

#理大
poly 內的學生請自拍 + 個人資料：全名，

身分證， 電話 及 家人聯絡方式， 加多一句我唔會自殺
俾靠得住嘅熟人或星火，

#請手動廣傳

去去去

出去救人阿

#轉

1941 理大

見到每人都說be water、快點走，就明白大家應該不知問題有多嚴重。Poly已俾警察重重包圍，已再無出入口，任何人都不能進出。

現時學校內尚有幾百人，如沒有人支援，今晚抗爭者只會有以下三個結局：

1. 繼續抵抗，警方以更大武力還擊，必有死亡

2. 繼續抵抗，警方以逸待勞，直到校內所有物資(汽油彈、雜物、食水、醫療用品)被消秏為止。到時數百人將會被控以暴動、縱火，監禁以十年計。

3. 放棄抵抗，警方長驅直進，到時數百人將會被控以暴動、縱火，監禁以十年計。

當眾人以為屠城發生在中大，原來最後是發生在理大，一間沒有校長、沒有社會賢達願意聲援、沒有教職員站出來的大學。

然後，今晚你們的決定是什麼？

求吓大家幫吓手 出發救理工😭😭

要家長接放學呀！

P牌仔收皮啦，咪撚係度做內鬼
唔撚洗再傳，直接出去救仔！

你出先

注意

連登有熄登跡象
連登有熄登跡象
連登有熄登跡象

點去點去點去

要人開路
唔係淨係家長
香港人全部出黎！！！

跪求全世界出動救poly手足

上車
出黎！！！

救人呀！

路途中，頂撚住！

去緊

黎緊

而家要係邊聚

721
811
831

【即時】(22:10) 獨媒記者實測循北面李兆基樓（Y座）出口離開，被勒令往佐敦道方向離開，目前正被警方搜查。
直播：

屌你老母你去投建制啦反blocked

救人！！

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人

理大似用左震撼彈

急求義士巴絲 街坊老友 鄉親父老 老豆老母 全世界集合
12點正 黃埔 何文田 土瓜灣
和你堵一波
全民街坊
一齊救後生仔 轉頭見
不成功便成仁

行動group

pushh

全部市民冇gear行埋去同popo傾計
應該都hold起佢好多警力
佢要拉人既通常一個人都幾個圍住拉

每一個都係手足嚟呀
出嚟呀出嚟呀

推
救手足呀！！

去嘅快出門，遲d先去嘅快廣傳

理大情況極為惡劣，數以百計手足被困在內，已是被困死局，民間記者會在此懇求，所有香港人請用自己方法前往油尖旺、紅磡一帶，反包圍救人。有車出車，有人出人，人手嚴重不足，人多方有轉機。

當初是勇武力量阻止惡法通過，五個月內齊上齊落，勇武為我地擋子彈，今日請為他們開路。如無人應援，勇武力量將全軍覆沒！請出發救理大手足！

去理大救人

城大嘴遁緊d狗 拉住

推 救埋大手足

曱甴屋

已到 手足繼續推 唔好比佢沉

#戰術投稿

#代轉發
超緊急] 21:20
宜家Poly 手足被圍困😭
港島紅隧口
係一個被忽視嘅左關鍵入口
可以擊破popo包圍網
全港島手足宜家立即去港島紅隧口開花
守住隧道口

等Poly手足有機會多一條退路
求求大家出黎🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

請手動廣傳！

求和理非幫忙

揸緊車出去

全民上街??

推呀!出去!

全城開花，華麗綻放

所有埋大學生帶好物資分散佔領校內大樓, 封鎖地下出入口, 大樓之間互相幫忙睇水, 有警賊強攻盡量用遠程物攻, 唔好最後唔好火魔, 會煙死自己人, 要射箭既唔該浸一浸屎水先射出去, 外面要幫手既家長市民唔好只係掛住開花, 冇用架, 你開花影響唔到佢地, 最直接方法係燒狗宿, 入面既人衝出黎逃生果陣綁起部份人, 拍片直播逼佢地放人呀!! 救POLY唯一方法就係燒狗宿, 綁起佢既家人逼佢放人!!!
禍必及妻兒!!
今日唔救人, 聽日唔再有勇武, 勇武全部被捕, 其他人心寒, 唔會再有人行出黎架喇!!!
燒狗宿,增士氣,綁狗賊,救手足!!!

圍狗宿,救POLY!!

推 ！ 救人

推。

救人丫 出發啦

理大繼續要人呀，唔夠人！！！！

要好似大遊行幾千人同一地點一齊衝過去先有用
宜家太分散唔可以同一時間衝去理大就冇作用

紅磡係一個死位，你被困在這裏，你既敵人都一樣，水能載舟，亦能覆舟。

有冇人去緊poly 請提供路線得唔得？

救同學

Up

係都要打陣地守陣 跟住要人救 咩玩法

出去

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
濕身拉 好過干身拉.

紅隧港島岀入口
可直達理工
要多車
要中環塞到北角

大家冷靜d

救poly人啊

冇車,行緊過去
但冇遠攻武器,得豬嘴眼罩安全帽短棍哩啲基本嘢
簡直好似黑暗時代嘅民兵要去面對How do you turn this on咁
我知大家都好驚,其實我都好驚,但理大入面概手足淨係可以撐落去,冇得驚

驚完，一齊去救人，齊上齊落得唔得，求吓你哋

🔥🔥🔥🔥救理工方法🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥叫油麻地手足功油麻地狗屋 要上次太子狗屋咁

香港人肯覺醒未

請美國牧師去POLY 開 LIVE

有心救理大，就全面癱瘓

人去冇用佐敦里紅磡大酒店天文台伊院要車!!!

puah

唔駛去！
好多人準備投降

求救理大，我地要人呀

含撚啦你

求大家 落樓 搭車 出發

poly手足就黎死啦，求下和理非快d去支援啦

請問去邊到？

求下大家
幫手出黎救人呀！

十分危急, 要搵各高層和有威望人士營救, 國際營救

出面好多人呀快啲出嚟啦

呢d係罷工四寶，政府好驚驚。

街上手足，唔好搞啊~!

地面供電設施，路軌，電纜，車廠

即出 港島有咩車仲出到Tst

一齊轉推 有美國議員開左聲

求下大家
唔好諗咁多，出左再講
人命黎架

又話救人 又話罷工 而家係裝修黨鐵最好機會

揸車去邊個位？

揸車去邊個位會幫到手?

各位和理非，依家六四2.0，點解你仲訓得著，快d落街幫手救人啦！

一定得呀，幫手頂住狗車都好

一定要救